一人一隻PS4必玩games

人之中龍全系列，劇情感人。

no man sky

Gta

Gundam versus
睇下佢出得有幾柒

p5

uncharted
當戲睇

DQ11

Last of us

係咁不停對白...

又要講多次Witcher3

gundam versus

No Man’s Sky

斷晒貨 見到好買

Nier automata

伊蘇8

PS4有人中全系列咩

4先係咁，2同3緊張又刺激

Bloodborne

nier automata
rdr2